【孕婦老人服用】跨省查獲6噸假藥 膠囊內全是麫粉

內地問題疫苗引發全國關注，江西警方近日又查獲6噸假藥！膠囊內竟全是麫粉。近日，江西吉水縣，警方公佈了一宗假藥案，民警通過一張快遞單上的地址，在一診所內發現了假藥線索，然後民警跨省搗破這個售假藥窩點，繳獲假藥成品、半成品6噸，凍結疑犯賬戶資金1400多萬人民幣（約1,613萬港元）。

江西吉水縣警方破獲的假藥，包括金易通丸、風濕骨友靈及特效筋骨康等藥品，經檢測均屬假藥。部份假藥是孕婦及老人會服用的。
今年1月份，當地警方在吉水縣某診所查獲假藥，通過調查，民警發現此三種假藥均是通過快遞從河南省鄭州市郵寄至吉水的。至6月24日，專案組民警基本確定了生產假藥地點，在滎陽市賈峪鎮某村，並成功鎖定疑犯為王某山。王某山的兒子和王某山本人也曾因涉嫌生產、銷售假藥被公安拘捕。

7月8日，吉水縣公安局再次調集警力，進入河南展開拘捕行動，在當地警方配合下，在滎陽市賈峪鎮某村搗破製假藥窩點、當場拘捕王某山和王某芝。現場，警方查扣假藥及假藥原料逾6噸，發現膠囊內全是麫粉。
中新經緯

placebo effect 都係 effect

有良心架啦 唔係農藥，牆灰。

屌你落麵粉都有良心
起碼食唔死人先

D麵粉過期架

屌你老母國企賣假藥，凍結晒人哋資產末呀？

未

假藥有分食死人同無效，麵粉無出事算好喇

過期麵粉都可以有細菌/真菌

贏國有進步

真藥可能有事呢
假狗反而安全

居然真係食得,中國真係進步左好多

咩假藥啊咪亂講 安慰劑都係藥

中國人點睇?

麵粉比真藥好

placebo effect有咩問題